英超助攻榜（截止13-05-2017）

1. K.Druyne 15 (M.City)
2. L.Sane 15 (M.City)
3. D.Silva 11 (M.City)
4. R.Sterling 11 (M.City)
5. C.Eriksen 10 (Spurs)

2017